[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5161)

中

慢

Slow

偶像追和啦

慢到

11定12

買左澳職11.5s既手足 rip

11 or 12???

有

sor lor 千葉-1

差一角

良心波 最後都開多角

開左先吹

12C

明做鳩11.5 過晒鐘都比開

角細真係俾狗賭

有人gel出事

12

噴精
現代入多粒未

開完角即吹好撚慘買角細位清

好在

頭先咪有人信杜甫澳職開大嘅

11.5b 嚇撚死屌你老母

快入

屌又比反手狗反中 屌

佢反手

連輸10場角球終於仲返場

水户金澤 2隊波係咪有仇
次次都半大全大

多謝Westaytgt手足場噴精

Lm

12角黑名單準備收錢

11.5s 慘死
今晚食風了

上次假波逼鳩害
都係事後自己食
澳假一早睇穿哂

最撚憎呢度而家新賭個啲係咪都賭同貼飛
你買50k都唔關我事 除非佢係和尚

偶像追和派

入數追釜山ng

留acc 入200俾你買場盤

lm

出現了

單機啦你

求派

我

山葉愛援比多球

上個po有人話派你覆左未

有 1:1

山葉入夠啦
到千葉

千葉立即入波

留名

咁你貼黎托咩 收返埋自己食屎啦

屌你老母過哂鐘夾硬開角大
已經中完甲府伏
11.5s又被迫害慘死
屌你老母

今次仲Pin唔Pin鳩我

山葉比多球

屌你老母控仆街死

11.5細手足慘死

又輸1K
得返1K

我了

收皮啦 我就收錢

草津溫泉都贏唔到 踢條撚咩

釜山偶像5.5 6.5

紐噴又開主場角大

求派起機

真係無入球

又輸成k唔使食飯了

偶像ng

半大手足仲有冇血

現代仲唔換祖利亞出黎

40561355

我買左6.5 7.5b

唔夠 山葉嗰場入多2粒 你我都開心

山葉比多球
偶像追和

祝中，136倍

好撚型呀

千葉入未?

甲府1k
11.5s 1k
想死

你老味
夠鐘都比開埋12C...

祝中

On9水源屌你老母 2球都無

千葉咁都入唔到？

山葉入多粒未吖屌

咁樣爆11.5s 屌你老母咩

唉 畀場你地
信我既 小注 現代

得番好少時間 唔好大注啦

千葉入未!!!???

痴線,補到5分鐘都仲比開角

蔚山快手黎多粒啦

偶像 蔚山 入波未 屌都唔知踢乜撚野

有人gel無計架

水户快贏啦

偶像想點

Ng

德島呀 你玩咩？

平時唔追大波就爆入

一追就出事轉細波黨算

Feel到主隊會入多粒

草船借箭
借球比金澤

其實你貼事後飛唔認屎認屁我都會鄧你開心
但又話乜撚一早睇撚穿又easywin就收埋含撚啦屌你老母

現代快穿盤

點解成日都有你份

水原幾c?

Who

有無水户link

屌牙
邊度個GEL

有冇11.5大手足派
11.5細輸撚到訓街

千葉入多球大家開心

炸完冇咗聲氣 1-1波膽 jump

連輸8注
輸70k
跟大蛇又中斷果場
黑撚到西咁點買都輸
戒賭啦唔係遲早送埋份首期比馬會

6點日穴想睇三場角大 快啦 角大黨好撚興奮想睇

千葉入波啦求下你

享樂主義

黑單

韓K 80分鐘先開波

12.5b 同求

韓假快入波

上次d仆街你叫佢地蒲頭
我事前睇岩 po出黎
由頭笑鳩我到尾
PIN 我老母阿啦

德1-0

屌蔚山唔入偶像入啦 都唔知踢梗乜

今晚正氣意甲唔係唔入錢賭啊

德島1:0

佢而家做起左個朵根本唔駛賭
每日穩收幾百

千葉唔洗急 80分鍾先入佢

針撚死
屌你老母

屌你山神即死。。。

偶像

德島！

哈馬比讓半一上盤怕怕

我想問 我係馬會ac提款 佢有個自動轉帳字眼係隔離(平時都係轉數快) 然後我銀行戶口仲未收到錢 咁姐係點

德鳥入多兩球 派300

大邱加軍人win 101100

1:2未

條反手gel ar

。

跟自己 所謂大蛇一係有運 一係有本
信自己衰左都係死係自己度
一個陌生人講重心叫你allin 你都跟
無人會賠畀你

等銀行工作天先過到數

l.m

3333

星期一先有
一個工作天

唔該晒

事後自己食屎啱啦

尋晚想要羅馬但停轉數快買唔到
第一場神船心靈注就中
一入錢買西部就西可以點

需時

ME

明做啦 開完即吹喎

等一日工作天

山葉入多粒未？
有冇ching講下嗰場開唔開到2.5大？

現代入多粒

下場買咩

12.5b
11.5b 又跳左船
屌佢老母

開到

現代而家先出junio

現代6.5b

ON9到
贏小注11.5

山葉比多球啦

你地輸阿？

抵撚死

Thank you

偶像1:1未

現代換埋隻黑鬼入黎
半格都唔想比返我

水戶入未

如果開到 半0全3都幾閪假
不過假波先好賭

日乙快打NBA

尚武上力未

真吖 支持入多粒

我記撚住上次邊個笑鳩我事前
慢慢jer

千葉比多球

金b比人屌到收左皮？唔見佢嘅

軍人唔贏就輸撚埋佢啦。踢到閪咁俾人犬決架

偶像！！！！！

山神

偶像goalllllll

1:1

1-1

笑4

即失

德島快手啦

全po封晒佢 快啲中武肺死啦

偶像 GOALLLLLLLLLL

偶像真心偶像

就係自己賭輸左6注
咪跟下人賭
點知大蛇贏開輸果場就跟到
贏既就冇跟
都係自己黑西

笑撚左

千葉快10

水戶快啦

抵死啦現代 冇角

追和左快啲刷角

千葉行入未呀

7角快

同你老母一齊落地獄啦
冇人覺得你好威

知道

偶像 你做我一世偶像

偶像反cup呢世偶像

中左可摸耳教我點睇

千葉

輸服!!!

佢冰左咁撚耐
忿怒跳船

多謝寧波巴派

偶像客2 cashed

尚武快啦

睇唔到架喎完全封左

水戶到你

蔚山啲波真心海鮮
完全唔敢買
一時大炒人 轉頭又會送分

笑撚死人 半一又開下盤

寧波巴

On9現代

屌你老母現代撚狗

水戶 加油 爭氣啲

成功丸真係00

現代開翻個大波黎回下血 得唔得

1:2

上盤真係好撚邪！

有神快拜

唔好假膠啦跟門叔都夠啦你

AIK終於轉盤

我都輸緊70-80k

3:2未

咁停下手 玩陣心靈
真係咁黑
當你輸50000
心靈投注用50000上
上到先玩返真錢

1.5/2終於有場贏

幫手叫下德島？

半一上盤又黎

偶像 蔚山 求下你地入多粒

派未

山葉上啦 入多粒

點買

你點撚樣呀 今日輸左2場

我最後揀左甲府 鵝 無要呢場 屌佢老母...
因為客下盤呢場無乜飛到 cardiff個次真係靚到飛起

澳假同日假輸哂成個星期食飯錢....

水戶 3:2

德島2more

駛撚你覺得我威咩
笑鳩上次堆人咋
無擔事前笑鳩我事前

現代我屌你全家成場踢過d乜

穩如哈馬比？

加抽 三場韓假 全客win 101200

偶像頭先ng 狂跌水
假撚到

德島求下你

好彩無入貨

輸又點 仲係正數咪得 唔好嬲豬

千葉10C GOAL!

現代條仆街 夠膽死1c

最快留tg派200

Lm支持軍人

sor
有場波cancel
收少一半 派少一半

訓醒又輸一場，屌你老母澳假，訓前1:0，醒左都係1:0，連輸九注，有冇人好似我一樣輸到想嘔

買主開客，買客開主，開大波開細波，大佬點賭落去

想揀場all in

66666666

釜山偶像5.5 gel
6.5

7.5b點輸 又有角

今日上盤做乜撚

有咩

我屌， 一買現代就西

我單頭綠茵同甲府半球
無賭過

1-2

又係junio

現代goal!

山神追和ok?

我屌你老母
入完又比人入

GOAL

都未買到又入 屌

終於中

1:2波強頂住

蔚山 偶像愛你地

你唔洗派 出下水 意甲半大 等你貼

......
派埋我得唔得 排第九

1-2 撚鳩讓-1

經9典

現代真係屌你老母，買撚左客2

之後買咩

2.5/3b 秒收

比幾球12m 啦 屌你老母

假撚到

水戶入未啊屌你

甲府屌你老母

唔屌唔得鬆化

點解要dq我
你規則又冇話贏得多唔派
不過派錢果個話事

2.5 B 回返D血 多謝韓假

多謝巴打

講錯你了， sorry

俾人入為左開全大?

賽前主算 補佐4倍客W 一分鐘1:2

偶像真係偶像

Allin左2.5b 想喊

綠茵好伏下 仲要last黎轉平半

我愛韓假 no goal了

屌你水户 中2入2

偶像我屌你老母

想睇現代2:2.jpg

1-2 真係撚狗

真係80分鐘先開波

現代31 la

千葉羊 派500

軍人我犬決曬你地

L

現代條仆街刷1角就入 撚角大

贏錢就唔好貪果100啦

頭先有人話韓假80分鐘先開波 原來係真

又係最尾爆角

屌 水戶 上盤無好野

肛原半2全2

Q

咩話 買完就中？？？

買10蚊和

由琴日咪講左鯨魚 車仔 北海道 西部大波波囉

無之後啦，戒賭啊屌

韓假好爽大波全格

入多球啦山葉

偶像個中堅我屌你老母

綠茵半球中啦
甲府撚狗又和波輸盤

現代穿埋佢一世球迷

我啦

睇你老母

千葉是但入多球好無

原來是你

千葉可唔可以入一球？

寧蛇下場買咩

準備31

巴打

痴撚線佢封完即買 冇耐就入了

蔚山俾多粒我

我有跟你買架，都輸

nigga奧比多球 plx

中埋角球啊笨

3.5/4b
快入

山神反cup未

輸半算啦
大家都收錢

釜山果場即場，有無開過5.5角球中位數

千葉入返粒啦屌

100係講緊你比我既心意 我仰慕左你好耐 想你派一次比我 明明我第三

千葉時間差唔多啦 入佢

你喜啦

偶像 屌9你

頭先有4倍客勝走

靚

快7角

唉屌 愛援2.5B 又假希望

北海道同路唔怪得會輸

日假又撚狗
條條過關斷一關
分開斷
4x1 5x1和 就斷不死鳥絕殺 山葉又撚狗頂半和之後入兩粒
甲府又停15分鐘角
成功丸 天鵝又00FT
針撚到冇飯開冇卡數找 都冇機起 黑撚到

比d尊重或者有
2球都係佢仲叫nigga

一換黑鬼就入波

輸到個頭好痛

主4

水戶入未啊屌你老母

哥登堡馬模今晚無盤玩

千葉降班啦

冰到 6.5b都要輸

點估到3分鐘比人入

大邱goal

一陣穩如哈馬比

屌你三星

韓國波

差軍人win 就可以派了！

水原南翼係咪on撚9

愛援1-2
半0全3 GOALLLLLLL

1:2葉

中左先算

屌 on9 撈亂千葉

岩岩先開季 咁快

山葉2:1大波巴打係咪派

真係乜方法都試左係到，跟門巴買又西，買曹操對家又西，今日跟得Sir買又西，得Sir琴日明明中撚哂

中左

大鳩1-0 戰神卡

恭喜屌撚左山葉大波個位師兄

中啦 老友話咗一定得架啦

唉我屌三星又打多個輸，無信念唔敢買

大波巴打派我

尚武攻佢老武

燈力強勁 放過人啦

派我

Tg: Sucklife
求派起機

如果千葉絕殺今晚仲有100蚊玩

被水戶撚

爆埋現代6.5s去啦屌

無眼睇

噴精11.5s咁都爆

千葉入啦好唔撚好呀

韓假睇睇下斷咗

又無玩過一日

即有

想做了

全部頂住就派！！

難d wo

LM

-1c

韓職全客

你更係想得你一個啦

大。

好

冇問題啦

波馬🐎+重心全包永久
搜羅8間以上莊家料
綜合後出料📊
❣️追求有80%穩贏機率🀄️
有8連贏戰績💪🏻💪🏻💪🏻
有意請PM @wojai1111
@wojai111
(由於疫情😷關係，冇咁多波賭。推出新優惠賣大包😱😱 有外仔500永久 正價800

屌你老母成日有呢啲msg

江南又輸撚埋，屌你老母

簡迪巴派左 今日佢好旺 長贏長有

屌 蔚山一早換尼加奧入左十球啦

Mon post職乞當pt咁賺

千葉準備入未

現代比多c

水源全隊死啦
你老母紅左唔識入比人入 2.5b斷你 你老母

冬眠左

大哥，澳職大波波又西左啦

Goal!

算少左

補6

千葉真係屌你老母

派了

點解我冇

補6 刷1 2 個角球

就係咁簡單

水戶補幾多

日乙今日全下盤

Me

日乙全下盤?

有無希爾星堡手足

證明左我唔係尻買
係睇數據！

多謝Ching

派我了

me

俾粒12m 千葉得唔得?

同埋點睇

又斷一關山形 到底點撚樣

千葉主場都贏唔到降班膽

水戶又收皮 屌你

Btw串埋草津盤
又等收錢

冇了 都唔刷角嘅

比信心自己啦

1c都無

水戶仲有幾耐

水户收皮

攻足半場都唔入

金澤盤

得翻1分鐘就算啦

哈馬比角細 唔中我食左個波佢

咁準

其實好簡單

屌你老母，第十注最後一注

就買穩如哈馬比，再輸人都癲

現代完未

水戶斷腳仆街死 thx

垃圾水戶

輸了

澳職角冇派

6.5b都唔得

水快入

唔信邪 要埋個上盤！

咁教路

記得手足你話開到大波派哂波po

屌你黑撚到
中超買半場4.5角細
同我半5全5

千葉9.5b cashed

出閘脫腳

2:2

3:2 goal

水戶GOALLLLL

Wa diu3:2

水戶 goalllll

未撚開始就咒我輸

屌你老母金澤

金仔

水戶呀3-2

水戶goalll

韓k 紅左仲勁

水戶。。。。

大佬 我去睇20間外圍賠率
你地就係到買大路波
PSG嗰場我訓身買客盤
都係靠睇數據

終於開上盤 屌你老味

水水

放過我啦

3:2

追和 派唔到..

Sorry 我收返
祝水戶全隊身體健康

再買日乙斬手指

快啲完場

屌你。 金澤

哈馬比有無人要？
係咁回水 人棄我取

求教

最後50秒係後場玩波玩失

金澤。。。

有冇仰慕左我好耐

等派積福

水戶90十3

屌你金澤衰收尾

未派⋯

哇！！！神奇7c

你地冇理由唔識喎 我都係賭左兩年
有個長賭frd教我睇
真係要請佢食飯

咁都7c

係後場傳個波比人單刀
智撚障到

6.5b

美詩賭欖大法又中

屌 on9 game

Sor 收返 水戶身體健康 快速升班^^

買半和

神7c

唔垃圾

完未

釜山偶像5.5 6.5 gel

絕殺角 爽

仆街無即場既日本仔

發覺你都幾on9

輸到要乞 就係唔識

13

場場都絕殺

水戶仲有幾耐完

呢幾日賺左成15k

場場都絕殺角DLLM

金澤慘..

又斷1 依3日3x1 條條斷1

1:2Goall!

千葉市原 1-2 草津溫泉

溫泉goallllllllll

溫泉

數據準撚到傻

溫泉21

我了 等開飯

屌 on9

爽牙

單巴打 開單

最後一個攻勢唔俾現代，仆街

有料巴打

現代

牛油果係咪每人派1000

屌你老母千葉

派啲來起機 想跟你

屌你老母終於贏

群馬縣最快

其實賭都要忍得住手 我岩先差啲買左日職啲閪波
最緊要睇岩先買

Lmmm

補6 開完個角球都97:20秒
比你老母臭閪咩

十九年前，群馬縣最快...

得Sir，今日你唔多掂喎

見佢咁on9 就知9up

單雙巴 贏幾多？

數完澳職角未

我屌你老母千葉 永久black list

水戶我愛你！！！
臨尾轉盤變平半 內定波！！！

有啲想開tg grp
10場輸左2場炸

笑4。。咁多傻西吹奏

黑到 連針廿注

我今日先係回復正常

屌你老母場場下盤
買西部就開上盤

會派先算啦 傻

咁派未

偶像輸半叫好過買千葉輸全

我..

快講賣幾錢啦
9up 咁多賣料拿拿聲啦
唔爭在講埋大數據，人工智能

巴打我幫你計埋136倍係咪應該派我

笑死

上黎打飛機真係咁爽架咩

淨係見到佢係咁9up好煩

我唔撚收錢 應間試多場？
我係到po水

話左要對自己有信心

澳職角派未 馬會

重心
哈馬比
-0.5 /1勝

山葉唔中

派撚左未呀

想帶你地飛姐

日乙淨係買咗呢場下盤 點知就係呢場開上 屌你老母日本波

痴撚線水房92分鐘轉讓平半
就入波，莊家有冇咁撚顛

叻喎 睇到草津 但小心啲 有時啲賠率唔代表一切 啲下盤隊俾個贏撚硬既盤佢都可以照衰

賓州射完精， 黎多個卡爾馬食漢堡 新手運繼續

Meme!!!

真 多謝Ching

下盤穩如哈馬比

穩陣

喊撚死

絕殺角有冇人派 輸死

事前飛

點解啊

喂你場3.5 B得一球

樓主pin 直接擺post頭仲好

跟我次次跟你都中

d人話派完比馬會黑名單就會連中幾口 我本身都唔撚信既

完全唔知點解比佢開埋 你話96:20 都仲話

留屁 愛媛1:2

愛緩大每人派左1000先有本錢飛啵
咁派未

唔係叫你收錢呀 要你派呀 盲閪

叫山葉開雙佢咪浪您

造波
無啦啦92分鐘後衛都衝埋上去比人打12任射

最尾3場冇放上嚟 自己紀錄所以時間係遲咗 唔需要質疑
想開爐比大家見證我輸到仆街了有冇支持

大部分都準嘅 你當10場針1 2場囉
不過要睇得好撚準 唔岩就咪撚買

杜甫 亂咁up 害人
人間 積怨何容忍

連中幾口？

睇清楚啦 派派派 職乞上腦呀？

本身粒角就95分半刷o既
係禁區有人吵 晒左d時間
個球證又去firm埋粒波係放係條線上面
正路都係要比佢開埋

想入 支持

驗眼啦

31場 中23 走1 輸7

輸好多咩屌你老母

本身軍人頂住win 成幾千可以派俾手足 可惜了

呢場追番啦

屌你老味江原又絕殺 on9

求link

我買psg對家呀 數據呀

真 等緊佢派
無錢點買

屌 絕殺走咗8k

喂你場莫迪派左彩未

穩陣！

全針 出毒水害人 蒼天恨

想入你個爐了

小心啦 啲下盤必勝真係唔係場場去得過

派未阿屌你老母 唔派就縮返入去唔

Nice

2030角大上船

哈馬比上盤？

度下波啦自己

哈馬比x卡爾馬 唔知點輸

我派完佢咪連針幾口囉

岩！

點會派 一定龜縮啦

中場psg對家就以為自己好醒。。

支持唔好開GROUP 就得

開啦 我入

睇得咁撚準買2舊水？
仲要2x3
贏埋都唔夠你派兩位巴打

有冇救命水自己都唔敢信自己了
閪部大針

牛油果 唔好咁多嗲啦
你派左呢度d手足先
佢地話等緊你派

唔俾係正常 你問黎托咩
弱智 你唔去問人點解要飲水
問問問 有原因咪問lo 問埋d唔合理o既野
問黎做乜 你話補6 佢開完粒角係95:30秒 即吹
呢個時候問咪合理lol

贏少少都鳩up每人派一千

我最期待就係瑞典超級足球聯賽

G chi

買咁細派1000？

LM 乞

日職不如改名下盤聯算啦
賭黎晒鳩氣

唔識自己衡量？
我琴日跟佢中左三場
人地出水 唔同路咪唔好跟囉
贏左又唔分啲俾人 輸撚左又屌人出毒水

咁搶口...

希堡角大

度到針到冇飯錢冇卡數找
全部點都斷一關黑撚到

屌 嬲嬲地

咪係

提晒水俾佢架啦 啲下盤必勝真係一場伏你大注都夠死

仲要每人派1000

你既名

千葉我屌你老母，連温泉都輸，佢撚到

睇岩先買㗎！

頭先又係你串人

派未呀

日乙嚟

哈馬比半大

以為5位數起跳

杜甫都有傻西打手咩事

咁撚惡 派俾你條傻閪做咩

唔派死全家屌你老母

我穿1呀手足

屌 真係嬲嬲地

日職日乙一樣啦

唔錯架啦 呢場2.18 捉到

咖馬比半客

又多個人可以block

原來係弱智
仲on9過旺旺同比卡超
block左先

派左先啦

講左成兩日

咪就係

LM
等你派
中我俾返500你

無你份

你老味
意甲又得兩場閪角
狗會快D執笠啦

2x3 200注唔型

笑到仆街

一無波賭 又嘈交

咁派我 好好禮貌嘅

呢到啲人啲智力好似愈黎似低
又報假 假派 仲惡過狗

早排先出完金碧 而家又嚟多個

可能大注左4舊水掛

可能啱啱賭球又上5 位數 個人有啲飄

冇你地咁叻。。

唔派$1000都派$100啦

派左先 我唔惡

話說金碧比你地杯到消失左

不了

哈馬比穩唔穩

真？

咁嘅賠率買2串3好打極有限
2.5球都唔敢買
揀個1.7嚟串
錯撚晒

救命 牛油果成功成為第二個旺旺

依家無哂風紀

哈馬比角細!

哈馬比收左幾個主力嘅

唔想驗腦

高汁既走曬啦

咁派我 我有幫叫

條傻仔唔信我買森多角大 係咁jer9我話唔信我買左7200
之後走黎跟我角大 點知輸左
我有d暗爽

新出氣袋

一棍下盤咪算 2/2.5 叫撚到失控

有嘅 輸左咪撚怪我
今晚睇岩再出

佢唔po飛以為佢買好撚大
200$
本身都唔會介意人買幾細 但忍唔住笑

我個爐長期開放 純粹紀錄下買咩

睇啱就入啦

條撚樣777 黎

啲人屌佢佢完全睇唔到

又可以全民block傻閪

算啦 一睇飛+講嘅野就知係弱智

接班人

咩軟殼蟹好彩輸錢有佢賠

有進帳都唔洗咁串 執到小小錢就飄飄然 點長期作戰狗會

主力你都識？

派條撚咩佢 中埋都唔夠1k

人地派$1000 每人
唔好惡人

我旺有接班人了 支持旺旺

門叔你本大 可能人地得一口

咁咪唔好過關 唔過關你會死？

哈馬比收起左幾個主力
個巴西前鋒無出到
所以係咁回到2.16倍
不過人棄我取，殘陣都照贏

救命 買得200認屎認屁

830點部署 戒賭注

我見到 有幫我打氣 又好禮貌
我教你睇數據 你有撚排贏

有冇手足派小小起機 軍人頂唔住輸曬....

走數狗
無錢派就算鳩數啦
學人講人人一千

一陣學埋人賣料

天津泰達刷C入波

睇完20間外仔 睇得好準啊
我買偶像輸半好撚廢

真

仲要2x3
我屌

半一上盤高水 博得過

今日邊個手足話土耳其人燈 即刻反底

我教你睇數據

乖啦唔好嘈 睇緊門叔指定場波

比水未呀 閪佬unc

賣尿狗

屌你 人地真係幫你叫撚左成場 你派番小小比佢啦

笑45笑4

唔通好似你大注 輸撚到係到喊咩

發覺你幾幽默， 笑撚死

人地十場輸兩場乍
係飄既

羊左一場 成個人飄到呢 屌

係天台落返黎
12.5s 開12
追返昨日條數
再追埋上星期條數就抖下

佢唔係咩gel哥咩

你有撚排贏

汪汪終於可以抖下

Gchi

佢最期待瑞典足球聯賽

笑撚左買200
派一人1000

依家想單頭起機都冇銀
全副身家得返八達通個十幾蚊
乞又乞唔到

你有撚排贏 屌真係嬲嬲地

講就威 做就閪
冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽啦

又係一個假派狗
擺明想賣料 引客

賣料咩 以為依到d手畜來

係 土耳其人柒到仆街 扮都扮個靚仔啲

仁蛇我仲單跳緊 柒婆啲錢推唔郁 屌

牛油你唔駛派我
你派到廿個一千
我做你隻狗都得啦

可唔可以教我 我可以比你撚狗

8串1巴 都冇你咁撚串

可能人地本身有錢 牛油sir 派我未

唔好撚煩喇,派個1千先啦

早晨

一日唔撚死每個post都有笑料
小丑枱換人
牛油果補上
金逼番落黎先

牛油果走先 我頂住

Hi in

其實識買一定係等下半場先買
因為哈馬比上半場多數無波入
下半場客W實高過2.16倍

我每人派陪10k冥通

去星狗墳頭到拎

哈馬比希望有得再派俾大家

八達通拎去當埋佢咪有50 蚊，咁都要教

有冇波台風紀整頓下呢到啲風氣

跟一場有撚用咩 我又唔係中撚硬

賣料了

不過你贏錢 你威 抵你串既！
求下場水

無錢咪撚賭啦 搞掂自己生活先啦 窮閪
來靠賭發達 你搵盆水照下自己啦
努力啲搵錢啦 賭撚到山窮水盡仲想靠賭 on99

擺明想賣料啦你
喺度搭棚

岩岩掛住你叫你做咩唔應人咁冇禮貌？

你可以唔撚派1000 唔該你派100比女神 人地真係係咁幫你叫

好期待瑞典超級足球聯賽

我賣咩料吖屌 有叫你地買咩？
都講左應間有冇睇岩 出俾你地
有話要你地錢咩？

我教你睇數據 你有排贏
呢鋪fatfat

我放棄了

有無咁撚好笑呀 買200派一人1000

佢賣料嫁？淨係知佢有個group 成個肥皇咁

瞓醒冇追po 係咪又有笑料

嘈多17分鐘就無事

出左街食飯 8:30買咩？

200$ 2x3你搵邊個入

夜曲 你個撚樣無錢開飯就腳踏實地搵錢啦 On9 仔

UNC係咪有爐 想跟你

旺旺個同學?

贏少少都咁搶口 注注都起碼上左十雞先衝出來

Aik場波冇撚左既屌

邊個？

50點入狗會點起機

我都想知

係 你唔知咩
個撚個都賣尿
我都賣得啦

學野

感動 但我放棄了

人地洩埋本都係想大家開心下

我買你料

人地$10都起到機

你接班人牛油果旺旺

貼錢 分享喜悅

仲串撚過你

做乜罵戰

呢啲心態咪岩囉 有錢齊齊搵
莊家係狗會 唔撚係我吖
個撚個屌曬老母咁

GCHI

教埋我 我好peaceful

真心唔知 啲鬼鬼地既爐我無follow
淨係follow啲屌賣料狗既正氣手腳

Ok一場 收費大約一個葡撻 7蚊 加入啦

都話左唔係 你煩唔煩？

輸到八達通都無錢 仲想靠賭 啲人有病架？

喂2030買咩

講得岩
認真講
有錢就係賭
無錢就係博

馬會年年搵大錢
你覺得自己勁過幾多部電腦同精英？

支持手足 等你水

我！！！
面交ok?

你派比女神未？

咪撚嘈啦 少左場波贏少咗仲嘈 Aik場波冇撚左啊

直接擺條link上黎啦
幾錢會費

1001

你個名 仲洗問？

1

快出水